林奠記者會 四字成語大競猜

好似上個禮拜支共個記者會咁
估佢會講咩四字成語/詞語

我先 強烈譴責

表示遺憾

請解放軍

天理不容

令人髮指

飲水思源

解: 如果冇中國你班香港人食塵啦

嚴厲譴責

聽日無記招呀⋯唔好洗版啦

核心價值

堅決維護

一國兩制

絕不容忍

專業克制

呢個好正

依個中共口交用

玩bingo？

特區政府

可以拎黎玩bingo
連夠5個就過關

屌好想佢出呀

譴責暴徒
定性暴動
讚揚警隊
後果自負

Bingo紙呢

你呢四個字唔出 全部連登仔一齊切都得啦

血濃於水

(口不對心的) 痛心疾首

對警隊緊守肛位 表現黑制
心感敬佩

暴力衝突
警方克制

暴力行為

都罷工咯，邊有記者會？🤣

tvb 大公 文匯 人民日報

決定辭職

我仲在生
未落地獄

喪心病狂

屌你老母

(如果真係咁講一定民意反彈、貼地特首)

金紫荊廣場破壞 - 予以最強烈譴責
暴力示威者 - 愈演愈烈, 目無法紀, 嚴肅處理
市民包圍警署 - 表示遺憾, 遠離暴力

虛心聆聽

我知錯啦！

光復香港

灰飛煙滅

時代革命

絕無此事

各位早晨

其實咁早講定多數係大單嘢，
話唔定落台

呢張好笑

堅定不移
無法無天

緊守崗位

爆冷
＂我辭職了＂